有幾多Ching 當年跟風釘左耳環

左型右gay 個期幾多人帶黑色圓餅耳環

有...而架覺得好娘
好彩個耳窿唔明顯 唔戴都無乜人會留意到

帶大大粒石就娘

左右各二
想釘埋耳骨但驚痛

釘咁多做咩 左耳夠啦

釘過，真係好撚痛
瘋狂發炎

我釘完個兩星期日日滴野就無發過炎

而家仲戴緊

一樣

我買d十蚊 帶 買幾貴都係會唔見

左右耳都有釘，戴一對

本人當年帶磁石耳環去yo女